毛漢弟-禇簡寧 都出黎反777正苦

毛漢中果一頭藍水威力咁大
炮手唔知咩下場呢

附才子抽水文

林鄭的警察水炮車逆襲清真寺，把在大門外與南亞街坊話家常的印度協會前會長毛漢，也噴了一身毒藍。毛漢怒不可遏，跟林鄭警方沒了沒完。

毛漢一門三傑。有一弟在美國，是國家級的腦神經科專家。另有一弟禇簡寧，為殖民地時代名記者。毛家為北印度之高加索波斯遠裔，毛父在太平洋戰爭中為英軍服務，遭日軍繫獄於赤柱，九死一生，香港重光後得了抑鬱症。

如此家族，Connect了英印香港本土，浸潤在半部英國遠殖民地史的卷頁裏，維多利亞港遙接印度洋的一丸鴻濛的落日，中有東印度公司的遠洋輪船，在晚霞中一響蒼啞的汽笛聲。林鄭的人竟敢向這位印度長老放藍水炮，由歷史的美學經緯角度，是一種褻瀆。

果然，禇簡寧代兄還炮，在南華早報專欄，點名林鄭，聲稱其五大罪行。第一條，就是緊急立法禁蒙面失敗，並不斷「譴責暴力」，以「譴責」僭奪高地，而不知道，其實擁有道德天命者，不是林鄭及其班子，正是蒙面黑衣的年輕人。

禇簡寧嚴正指出：香港的青年示威者，雖然使用暴力，但他們的暴力，包括使用燃燒彈，並搗毀親中商號，是特區政府不理會他們的和平聲音而迫成的，因而得到廣大巿民的容忍（The moral high ground belongs to the protesters. They were forced into using violence after Lam ignored their peaceful voice. That's why so many Hongkongers tolerate violence, the targeting of mainland-linked businesses, and the hurling of petrol bombs. ）

以上定論，竟赫然刊登在馬雲當老闆的英文報紙之上，作者和老闆，均令人佩服。

因為此一英印文明凝結成的見解，析論事件之因果關係，超越了中國人之壓倒性一味「譴責暴徒」的婆媽農民皮相之論，豈止名記者洞見，有記者，新聞學之完整論述，亦有婆羅門教之生死善惡因果觀。

禇簡寧還說：林鄭政府只懂得不斷機械重複所謂的「譴責」，以為「譴責」可以制止暴力。言下之意，毛漢之弟對於特區政府以及廣泛而包括一度圍噴NBA之網民，此一嘴皮鼓動之生理慣性，甚為不屑。

禇先生不知，「譴責」是擁有兩片嘴皮的人向他們主人交差，噴口水即是表忠文化。只不過這次不慎狂噴出來的是藍色的汁液，目標不是MBA莫雷，中招者毛漢。

任何特首，剛收到「毛漢」（Mohan）這個戲劇化的名字，當會打個寒顫，Offending Mohanmed，知道不好惹。下次水炮再放，寧願對準聖公會，管浩鳴牧師或會出來，代耶穌向警方謝罪。人觸起霉頭，真有一條藍色的路子。

佢6月其實開始都冇撐，話林鄭已經係極權獨裁，加冇政治智慧去解決任何問題。

林鄭收皮始於白色汁液，分分鐘終於藍色液體

唔係另一個南亞人(喺寺入面冇中炮嗰個)先係簡大佬咩定我一直誤解咗

依條仆街，佔中果陣日日頭條日報專欄度屌，寫嘢扮晒中立

佢之前屌廢青ga woo

回教大佬同印度大佬both 食曬

禇簡寧=tvb新聞台教英文果個
係毛漢個細佬

//Lam, our senior officials, pro-government politicians, and their Beijing bosses have all condemned violent protests as if the moral high ground belongs to them. It doesn’t. The moral high ground belongs to the protesters. They were forced into using violence after Lam ignored their peaceful voice.//

英文版嘅「是你教會我們和平遊行是沒有的」

陶傑響節目講過，褚簡寧呢兩年被777響公眾場合公開指責佢批評政府同自己，自此佢日日寫文屌林鄭

connect 伊斯蘭教 同 印度教

文入面都幾詳細成場運動既發展
值得推比外國人外媒

呢條撚樣

佢唔係係cctvb扮中立奶共既咩

死仇都connect

世仇死對頭

呢條友之前日日扮中立撐港共嫁喎

收皮啦, tvb,
仲想食住條水奶兩家茶飯

清真寺大佬接受林鄭道歉，毛漢係印度教，同清真寺無關，佢路過架喳

條友不嬲兩頭蛇，類似19一面係方向寫功夫茶，一面係毒果寫文，所以兩條友friend底

篇野下面有幾個留言 唔知真外國人定咩 係支持林鄭出23條同送中 強硬掃蕩

彭斯講明stand with hong kong
但得咁少retweet

抽埋基督教
不過基督教同天主教都墮落左
班人係時候睇返啟示錄

其實佢屋企信咩教?

原來係咁

The fifth lesson is that people are convinced Hong Kong has become a police state. Hardly anyone believes the use of a water cannon outside the Tsim Sha Tsui mosque was accidental. My elder brother, who was sprayed by the water cannon, and I are not Muslims. He just happened to be there. But I can well understand the anger of the Muslim community. How would Lam, a Catholic, feel if a police water cannon fired chemical-laced water at her church?

幾多萬份之一機會

印度屈慧妍都connect

如果唔係佢自己中

佢見清真寺比人噴可能好心涼

佢係信報返左一排啦
一直佢係反送中

777 ON9姐
得罪香港其中一個有影響力既英文時事評論員
你估真係個個咁大方無私怨架咩
佢個第一都唔知點考返黎
無撚腦

親政府但不滿林奠
同而家d屌政府藍屍一樣

不過比林奠當眾屌應該好難下火

有冇睇呢個？

done

sor樓主借位求推
我發現到一個漏洞！大家遺忘咗六月娘！

好想睇屈穎妍中藍色水炮，最好中埋槍

777係藍黃共同敵人黎

無10k like + RT 都唔收貨喇

中眼 (by 豬隊友)

全世界都CONNECT

其實6 月開始屌 連登出咗唔少post 講

米高煮咖哩👳🏾‍♂️

見有裝飾師 係寫 it’s you who told us that peaceful protest is USELESS 咁上下

佢個第一係被動技黎

邊到第一？second hon都第一？

毛漢嗰日唔係單純路過啦
因為有人吹話搞重慶搞清真嘛
雖然唔係佢個教，佢都去睇下坐陣
佢都係保護清真寺
呢d 咪尊重宗教囉

最後都要抽鳩管浩鳴

人一藍，唔只腦便殘，仲要殘廢一生

exactly
大家唔好以為佢轉死性先得架
可能下手換返CY 做特首佢又繼續擦佢鞋

十九早幾日係光明頂，話六月之前柒婆係酒會兜口兜面屌鳩煮咖喱啵

似私怨

Push

你講Philip Khan?

謝謝指正

個樣奸到冇神職人員果種靈及善

香港的青年示威者，雖然使用暴力，但他們的暴力，包括使用燃燒彈，並搗毀親中商號，是特區政府不理會他們的和平聲音而迫成的，因而得到廣大巿民的容忍

哇，重開通過啲陳志雲嗰類左膠

佢呢啲收錢做野，中槍都會話多謝黨，唔同毛漢呢啲真心膠，藍加藍變黃

可能敵人既敵人係朋友掛

寧願對準聖公會，管浩鳴牧師或會出來，代耶穌向警方謝罪

借位

堅行動post冇人推啊
引戰撚冇人屌啊

[堅行動post][引戰撚]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月25號

明明佢做tvb節目果時勁共勁共

佢好似佢哥未中已經出左黎

推爆先得

最憎呢條仆街係cctvb幫手妖言惑眾

禇簡寧嚴正指出：香港的青年示威者，雖然使用暴力，但他們的暴力，包括使用燃燒彈，並搗毀親中商號，是特區政府不理會他們的和平聲音而迫成的，因而得到廣大巿民的容忍（The moral high ground belongs to the protesters. They were forced into using violence after Lam ignored their peaceful voice. That's why so many Hongkongers tolerate violence, the targeting of mainland-linked businesses, and the hurling of petrol bombs. ）

完美總結和勇一家

林鄭應該無感覺
同日除咗清真寺仲有射埋教堂

離地支那人扮鬼佬

second hon個班人入面嘅第一

如此家族，Connect了英印香港本土，浸潤在半部英國遠殖民地史的卷頁裏，維多利亞港遙接印度洋的一丸鴻濛的落日，中有東印度公司的遠洋輪船，在晚霞中一響蒼啞的汽笛聲。林鄭的人竟敢向這位印度長老放藍水炮，由歷史的美學經緯角度，是一種褻瀆。

絕對零感覺，佢直頭係魔鬼化身，敵基督，開心就真。

咁變得正常
俾人咁落面
我變相會打㭍佢

700多萬

仲之推波助瀾啦～

一個外籍人士比水噴中，林鄭就要打去道歉，你諗下呢幾個印度人大權到

寧得罪黃絲
莫得罪覺醒藍絲

like and retweeted

有睇過以前亞視就知褚簡寧條仆街日日講閪話
話香港唔適合一人一票普選之類
而家竟然出黎屌777
水炮車威力強

佢之前個英文節目都抽警黑合作

19才子話禇簡寧同777唔係新仇黎架喇

前梁粉 （好似係）

咁係反送中前, 有幾多人唔係覺得香港人係自私, 所有野都睇錢呢

777捉蟲

碌柒

公開指責
係直頭當眾侮辱

聯合次要敵人， 攻擊主要敵人

才子

可能收到消息換特首喇，使乜俾面林鄭😂
撐港共唔代表撐林鄭嘅

依家冇再屌啦，而且仲幫手發聲

官迫民反
逼上梁山

Yes
呢排好多藍/親建制屌林鄭
不過大家千其唔使好開心住
佢地可能係支持689何妖出黎強勢平亂的

你連林鄭佢地都去晒道歉, 清真寺那班無可能仲企硬唔接受, 因為要考慮到你企硬就可能俾差佬日日搞, 但唔代表佢地條氣順囉, 下面教友更加啦

射中左毛漢 同Philip Khan
Philip Khan 係上屆特首社福界選委同回教徒
佢同毛漢一齊去投訴黑警
你講寺入面冇事個個應該係寺既教長
佢先係代表九龍清真寺接受個個

咁都叫幫理不幫親啦

細佬係美國人黎

仲有其實回教教義好講和平
個教長作為寺既代表至少要做下樣

世界無永遠敵人
敵人既敵人，就係自己人

除左死黑警！

美國兩黨噚日國會爆曬大爆，共和黨邊得閒

與大眾市民為敵，777港共無得救啦

原來個阿叉咁孟料

我唔係專指褚簡寧撐689何妖
不過鍾警司夠拎綠卡啦
謝sir都搞緊移民
大把藍屍其實美籍

但777利用射錯清真寺單野去打擊黑警，又放風唔係盲撐同獨立調查
我地有冇機會可以利用？

奶共寧

唔好諗呢啲，最緊要係有一個好有勢力既人企自己果邊，所以未來既行動我覺得要克制一啲，將暴警同和理非既對比情況無限放大，等佢地繼續支持，佢地風向可以隨時轉，所以一定要好小心

點解咁岩又會有印度教人路過

777根本冇實際話事權，有冇港人既信任度，就算佢宜家企番香港人個邊都冇L用！

今次冇奶啦 。。。
最少錯而能改

屌路過都中

眾神嘅安排。

其實伊斯蘭教同印度教無世仇得咁緊要。。。
印度其實都有回教社區。 當初印西分裂其實都同馬來西亞同新加坡差唔多。後來打扙係因為克什米爾果塊土地姐。

而且毛漢係印度波斯裔，姐係帕西人，似乎係拜火教多啲。。

其實香港印巴 印回之間相處算和平

Chugani 自從反送中就 180 度華麗轉身

其實我都唔係話要撐佢
而係去藍屍谷做番5毛係連登做既野
始終佢地團結左咁耐難得一次有唔同風向

佢阿哥未俾人射中之前都已經開始屌緊政府
依家更加唔使講

褚簡寧係689 死忠
佢早前既文章都有講過如果係689唔會搞成咁
所以我覺得佢無咁正義，亦唔係轉黃
只係同777有私怨，唔妥呢屆政府

話時話

(前)馬雲報好似愈黎愈大膽

同意, 特別佢俾777屌左野

褚簡寧屌左泛民好多年架
係同777唔妥先開始反政府，類似劉夢熊既情況

褚簡寧慘變藍精靈 因而connect

777係咪以為個個好似佢啲AO仔咁任佢屌

巴打心水清